2018香港政黨最新政治光譜劃分

本土派:
本土民主前線
青年新政
普羅政治學苑
港大幫

泛民主派:
人民力量
社民連
香港眾志
土地正義聯盟
工黨
新民主同盟

中間派:
公民黨

建制派:
民建聯
工聯會
自由黨
新民黨
經民聯
民主黨
專業議政
熱血公民

試著說保蝗黨，不要說建制派

不用分那麼細, 大家都是賣港賊

可惜本土派已經冇力量

如果你咁分法，成個泛民主派同本土派加埋，都唔夠建制派一個政黨民建聯

唉, 又錯又漏

獨立派：
本土民主前線
青年新政
民族黨
港大

本土派 (反港獨, 台灣國民黨系統) :
普羅政治學苑

泛民主派 (大中華反港獨):
人民力量
社民連
香港眾志
土地正義聯盟
工黨
新民主同盟
公民黨

保共派:
民建聯
工聯會
自由黨
新民黨
經民聯
民主黨
專業議政
熱血公民 + 青山派

本土派 (反港獨, 台灣國民黨系統) :
普羅政治學苑

內有國民黨節目：天天天藍
之前八卦下睇過一集

其實D人係咪到依家都未知, 黃毓民係台灣國民黨系統？

佢係反港獨, 打壓獨派 (或嘗試收編), 遵從台灣國民黨錢穆史觀, 支持大一統 (由中華民國一統)

D人係唔敢面對？ 定係認同呢個立場？

yes 認同

我見到一D人, 一面支持港獨, 一面崇拜黃毓民既人,
真係令我感到匪夷所思

既然你覺得佢係支持由中華民國大一統，咁咪即係大中華反港獨，咪即係泛民囉
本咩土派？

國民黨大內特務黃毓民臥底

我唔反對咁分類

yuk man 神早退左黨
佢話過唔反港獨，由下一代決定

btw 以而家抗爭力量，廿三條後乜派都死

熱狗個定位真係愈黎愈搞笑
成班院友立場仲溫和過飯民

仲衰過民主黨